「請廣傳」制服放警車 德福，對住九龍灣警署

[/b][/b]個白衫，揹大背囊，一個灰衫，一個黑衫，暫時見到六個已經出發，喺警署戶外車場換衫，制服放警車
德福，對住九龍灣警署
[/red]

唔知點整條片上來

Thanks you!

到底係黑警卧底我地定係我地卧底緊黑警

唔知 我只知大家要求廣傳

九龍灣狗屋個位不得了
對出條路催淚彈練靶場咁
雖然屌唔過 不過要屌就emax後躝走過土瓜灣

推